有冇人因為哥狗支持示威者已經轉左捧曼城

我係glory hunter呀屌

冇

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

化解了

屌你老母5分鷹

我係曼城球迷呀屌

hi

吉清快勸埋其他鏝手足一齊迷哥

哥狗

身為中國人已經轉捧其他隊
死鏝狗

我地曼城冇你啲咁既球迷

孫繼海廿年Fans 我屌你老母啦

我係中國人呀屌

邊撚個孫繼海 孫興民我就識

SORRY..按錯負評..我都係曼城迷

我從來都唔在乎正負評 由佢

傑志06年支持何君妖參選，
聽日場波好睇囉

收到風你見到負評會咸

會痛 但唔會喊

咸唔同喊 ching7左

柒左唔好推

死鏝狗又柒